[虛構] 原創!``♥♥命運太愛作弄我!♥♥``

ch.1

[婆婆,婆婆,你唔好唔要小星阿.]講完哩句說話最錫我既婆婆就永遠離開左我.

(我既父母係我三歲哥年因為一場車禍就離我左我,之後一直都係婆婆照顧我)

突然有三個男人出現.帶左我去一間大屋到.

朦朦朧朧(因為眼淚已經令我睇唔清d野)突見有一個老男人背向我企左係到.

[你就係藍俊達個女?]老男人問

(哩個老男人就係藍氏企業既董事長,藍雷天)(藍氏企業生意廣泛,地產,金融,酒店,電腦科技 等等..)

[你搵我爸爸咩事阿?]我好奇怪點解會搵我爸爸

[我唔係壞人黎嫁,我係你爸爸既爸爸,由今日開始我會好好照顧你嫁啦]

個老男人好溫柔咁答我 (作者:小朋友都係要咁樣先會明嫁ma><)

[邊個黎嫁.?]門外面見到一個男仔

[戈個係你同父異母既哥哥,你爸爸當年係因為你媽媽而離家出走]

(因為媽咪唔係咩名門望族,所以爺爺好反對佢地一齊)

-----------------------------------------------------------------------------------------
叮叮叮叮叮叮叮~~~~~

[小姐小姐小星小姐起身啦.]王媽

[e咁晏嫁啦,早晨王媽]

王媽係我黎到哩個之後一直照顧我既人.所以我都當左佢係我親人咁睇

[早晨阿小姐,今日係開學既第一日唔可以遲到嫁,

老爺交代左我地要幫小姐你好好打扮下,由希小姐一早已經黎左等你啦.]

紀由希18歲 sun shine 大小姐.又係好令戈d大小姐.(sun shine酒店大享)

[嗯,知道啦]

大眼高鼻細而豐滿既嘴唇,超啡既眼珠,長到掂pat pat既直髮,雪白既肌膚,

冇錯!哩個就係13年後既我.依加18歲既藍星淚

失去了妳的人生,我只剩下半個人!(raintone)

[喂,點阿]有點兒不爽...(作者:咁早邊個打黎.?睇埋落去先啦.><)

[藍星淚令妹,起身味阿?]哩個就係我同父異母既阿哥,19歲 藍酷,d人都叫佢cool少

(熟既人嗌佢阿酷,真係人如其名阿.cool到死,由其是最憎人嗌我令妹,佢仲要連名帶性咁嗌我令妹.shit!

(佢既媽咪係我爸爸既前妻)

[令妹令妹.冇名比你嗌阿cool man]唉.算啦我都唔想提,同佢.?除左嘈交之外都唔知仲有咩好傾

[喂,你搞掂味阿,番學啦,]

[得啦.自己行先啦,由希係大廳等緊我]

[咁你食自己啦~]

----換好曬衫,落到大廳----

[阿藍大小姐,你會唔會過分左小小呢,我等左半個鍾啦]由希好嬲咁講

[e~最令女既小由希,唔好嬲唔好嬲]我嗲住咁講

[行啦,下次再係咁就唔等你,你渣唔渣車阿]

[渣阿.今日放學我仲要去上甜品班]

[你阿哥呢?]

[佢今蕉打左個電話比我,跟住我叫佢自己番去先囉]

[藍..藍..藍..藍..藍星淚]大嗌~d工人望曬過黎

[對.對.對.對唔住啦]比人打住咁講 (咁激烈既反應都知咩事啦,冇錯啦.由希暗戀緊cool man)

[早就知你鍾意我阿哥啦.點解你會鍾意d咁既人嫁]渣緊跑車帶耳機傾電話

[阿酷佢好溫柔又令仔]發曬姣咁講

[e,好凍阿,雖然我好唔爽個死cool man,

不過又真係幾令仔既佢,隻眼又大,雙眼皮又深,個鼻又高w0,

最令都係佢隻眼(2個同時一齊講)""""藍色嫁"""""]因為阿酷個媽咪係美國人,所以佢係mix~

------------番到學校--------------(哩間叫皇家大學,唔係有錢就讀到要有錢又要有地位)

想知下集.?請留cm.><

你做乜鳩？

濛仔變啦
點解你會打唔架 系吾牙清

加速

禾想G

十卜

mk

推你老母咩

推

超x1000000000000000有錢

凸(｀0´)凸

冇文學人出post😒

pass by cmcm xd``